我想知如果買番 小朋友齊打交2個版權要幾多錢?

如題

macbook 有冇得玩

裝window version

轉做手機連線Game會係一條出路

我記得浩然係高登開過post，唔知佢幾時番

佢個單機版你玩完覺得點?

幾好玩，但單機玩得耐好悶
不過如果搞手機online嘅話要小心現時隻game有某些角色過強